\documentclass[a4paper]{article}

\def \author{Gillis Van Ginderachter}
\def \title{Talking Things: A Communication Protocol for Active RFID Technology}
\def \subtitle{SCRUM ge\"{i}ntegreerd project}
\def \date{16 mei 2011}

\usepackage[
	pdfauthor={\author},
	pdftitle={\title},
	pdfsubject={\subtitle},
	pagebackref=true,
	pdftex]{hyperref}

% Include style
\input{../../tex/style.tex}

\begin{document}

% Include header
\input{../../tex/header.tex}

\section*{Wat heb ik de afgelopen 2 maanden gedaan?}
\begin{itemize}
	\item Het protocol implementeren in de API.
\end{itemize}

\section*{Wat had ik de afgelopen 2 maanden moeten doen?}
\begin{itemize}
	\item Het protocol implementeren in de API.
\end{itemize}

\section*{Wat ga ik de volgende 2 weken doen?}
\begin{itemize}
	\item Codedocument afwerken;
	\item Eindverslag schrijven.
\end{itemize}

\section*{Voorzie je potenti\"{e}le risico's, problemen of vertragingen?}
Ik voorzie geen risico's, problemen of vertragingen.

\end{document}
